逃犯條例之後肯定係廿三條

既然逃犯條例遊行示威都無作用
跟住肯定直推廿三條

見林鄭咁急功

逃犯條例惡過廿三條好多倍

一定

逃犯條例>>>>>>>>>廿三條

洗鬼廿三條，已經直接拉左上支那

一定
開宗明義可以引渡政治犯上去

如果逃犯條例過到
即係最後一班肯上前線既人都會入哂去坐
103萬人會灰心哂
到時基本上咩條例通過都無人會阻止到

習總心諗你個女人真係做得嘢
之前班特首個個都廢
你做到咁
第時係習總社會下肯定食硬大茶飯 多多油水

市民第時講錯句嘢 行過馬路錯步部都被送中 要勞改

即使再有人肯出黎前線 都會有逃犯條例拉到嗰班人
誇啲講句 到時林鄭宣布香港變返一國一制 都無人阻止到
除非700萬人武力阻止 但港豬連黑警都驚 中共出解放軍港豬會點？
到時香港準備變返香港市

林鄭勝在夠狠 唔理你地幾多人反對照推

唔需要廿三條嘞，因為呢條勁過佢

香港最後一次示威遊行「送終條例」通過後，唔會再有同類大型集會，香港以後一定和理非，大家求仁得仁。如果，呢條所謂「送中條例」嘅《逃犯條例》修訂通過的話，毫無疑問將會係香港呢個國際都會嘅末日。以後就算仍然有香港呢個城市存在，都唔會再係國際城市。一國兩制，正式成為一國一制。廿三條？Come on James，冇人會再對廿三條有興趣㗎喇。「送中」一過，即係等同所有中國法律都適用於香港；一條就收你皮，仲廿乜撚嘢三條？！單一條國產「煽動顛覆國家政權罪」，劉曉波、李旺陽、胡佳、譚作人，無一倖免；根本就唔需要廿三條，「送中」絕對可以超額完成。連一個LGBT作者（天一）寫吓嘢啲唔關事嘅嘢都要踎十碌呀！你哋以後仲想出多半句聲？！林勉一 Lam Min Yat你買定洗頭艇嘅飛未？香港人引以為榮嘅法治精神，可以長埋堆填區之中。

唔洗誇啲 宣布一國兩制係歷史文件
700萬人點會阻止 根本好多人只係關心政治
絕少行動派 行動派仲有分和平 激進
激進都唔會激進得去邊 最多掉下石仔

逃犯條例通過後 香港=支那
支那會有過唔到既法例？

見親啲人仲講23條就忟
仲停留喺十幾年前
依家個政府係想拉你就非法集會都入你罪，依家個白色恐怖已經係另一個層次，依家仲講23條嘅依十年幾係咪坐緊監？
而依家送中條例係仲恐怖過23條同其他非法集會、不誠實使用電腦之類。因為佢可以大條道理拉你去支那到受刑，支那幾千億樣嘢恐怖過23條啦。一個23條同一個可以拉人去支那受幾千億樣莫須有，邊樣嚴重啲呀？